波台警犬聯署！！

左起： 港X之父 鳩硬冇XX 醉X(右閘)._. 夢X拾遺(警員編號PC13891)

佩雷XX席（圖右）

樓主玩膠全部都假 唔好理佢

除左佩xxx席

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

牙路雖然唔係警犬
但都支持佢地

右邊樓主

259

打錯 左邊

羅sir又25自己手足

老豆搵仔admins入一入黎 (唔係)

佢出賣自己手足換自己安全

羅 sir

樓主冇咁白

樓主負責揸機

夢sir我屌你老母

碎油都有3條柴?

收到風樓主俾人革職，所以係咁25其他警犬